又係時候顯出愛國心，要求紅藍屍立即到大灣區旅遊

直接叫佢哋去武漢

屌，真係有fds話返廣州玩

不要怕還有黨

快D去武漢止病制毒

叫佢地唔好再返香港